認真交友既APP有邊d好用？（實際測試後功能分析比較）

依家要識個好對象都唔係咁容易
雖然小弟這一生不羈愛自由
但係老母三日唔埋就問小弟幾時帶條女番屋企比佢老人家望下
除左係現實中參加下聯誼 請朋友介紹下
呢幾個月都用左幾個交友APP
號稱係主打認真交友
究竟有邊d好用 以下小小心得分享

係分享之前都補充下
小弟覺得交友APP係幫到果d平時唔係咁多時間識女既人
平時番工都可以偷d時間玩下
如果下下都要參加咩聯誼
貴之餘 一場活動起碼都幾個鐘頭
平時邊有咁多幾個鐘頭可以用（人生有幾多個十年）

1. Coffee Meets Bagel
優點：號稱女多過男，個人感覺係。。。確實幾多女，而且好多都係真人，如果唔需要更多既配對機會既話係免費APP
缺點：個對話淨係停留一個禮拜左右，如果你一個禮拜內拎唔到whatsapp/fb就886，又要從頭開始（偏偏有好多女唔多肯比其他聯絡方式，小弟已經撲空左幾次）

D女既認真程度：★★★★☆
D女既樣：★★★☆☆
D女好唔好傾：★★★☆☆
收費：★★☆☆☆
難用程度：★★★★☆
整體cp值：★★★☆☆

心得：
CMB唔似Tinder咁第一頁就有好多個人既相比你掃
註冊既時候首先你要填晒自己的既個人資料
學歷阿 職業阿 個人介紹阿 唔填仲唔可以禁下一步
所以係註冊既時候就要填晒
之後個APP會自動幫你match適合你既人（唔會有好多個）

之前有d巴絲打話好容易識到人
不過可能係其他仔既質素太好
渣法拉利年薪千萬 小弟真係比唔上其他仔
如果想增加配對機會就要比$$$$
小弟都試過比$$$$ 係就係多幾個配對
不過好傾既人都係差不多果幾個

約人經驗：
後來有成功約到一個個女仔出去
其中一個係正常OL 係app度都幾好傾
轉落whatsapp反而無傾得咁密
到後來約出黎食飯 佢一開頭係咁講佢工作上既野
後來我問佢感情狀態 對男朋友有無咩期望之類
佢先話 其實有人追佢 而佢都打算接受對方了
心諗 咁你又同我出黎食飯？ = =
之後就無再傾計
香港好似好多人用 唔知大家有無咩其他經驗分享？

2. SweetRing
優點：多重篩選功能，可以縮窄人海既範圍，無限每日配對人數
缺點：好X貴，有分同埋直接買90日／180日／一年VIP （應該都唔會有人買一年啦。。。）

D女既認真程度：★★★★☆
D女既樣：★★★☆☆
D女好唔好傾：★★★★★
收費：★★★★★
難用程度：★★☆☆☆
整體cp值：★★★★☆

心得：
唔知係米個app本身係比d有水既人用
見到個會員費小弟都嚇一跳
初頭試用下都係買住一個月先
註冊係免費既 要填個超長既問卷
想幾時結婚 生唔生小朋友呢d都要填 = =
呢d主打認真交友既APP好似都要填好多資料
一樣都係用fb登入

個人覺得上面d女仔都幾主動
而且傾計既時候都唔會轉彎抹角
雖然好多時都會問到做邊行 結唔結婚之類既問題
不過既然係個婚戀APP 問呢d都正常既
但有時答多幾次都會覺得煩= =
唔會有對話過期既問題 所以可以慢慢傾
D女又唔會覺得我狗公 下下要佢地whatsapp

約人經驗：
小弟既經驗傾大概2-3個禮拜左右
有d女會問出唔出黎見個面
同幾個女仔食過飯
有令女 有正常人 都有個樣普通既
傾計同係個APP度一樣咁好傾
雖然之後無進一步 不過都識多左幾個可以傾計既朋友
雖然真係唔平 不過一分錢一分貨啦
上禮拜又識到一個女仔 暫時都幾夾
希望可以有進一步

3. Paktor
優點：好似無 = = 如果要講既話。。 佢註冊無咁複雜 好多野綁fb會自己搬過黎，問答功能幾有趣，你可以回答你十件事既答案，到你想add人既時候又要估下對方十件事既答案
缺點：一籮筐。。。 假account好多，又有男扮女，而且註冊既時候會設定fb名為你既用戶名，要改仲要request

D女既認真程度：★★☆☆☆
D女既樣：★★★★☆
D女好唔好傾：★★☆☆☆
收費：★★★☆☆
難用程度：★★☆☆☆
整體cp值：★☆☆☆☆

心得：
呢個APP似乎係介於認真交友同輕鬆交友中間
不過小弟覺得管理得唔係咁完善
有唔少假相。。 男扮女account
雖然好努力同d女傾計
但好多時都無人覆
甚至小弟懷疑係chatbot自動回覆
真係好無癮。。 條女索又有咩用 = =

約人經驗：
零。。。 約過幾次都比女放飛機
唔知係咁啱定其實係男扮女驚比人識穿？！
如果有約到小弟再分享下。。
之前都見過有d巴打分享話d女個樣唔差
廣告又多 不過呢個月既體驗真係令小弟有d失望

以上係今次既認真交友APP分享
大家有無其他推介？？

連登

SweetRing貴撚到唔係一般人用

全部都係倫敦妹，美容妹

信用欺詐師

打手可唔可以換個ac先出post?
係咁開post讚sweetring

佢開幾個post都係讚佢，請個咁既打手

Lovestruck
唔比錢幾乎冇野做到
幾年前玩過買左半年，好撚貴！
真人認證核對身份
可以睇到有咩人like左你，chat就好似其他app
多專業人士成熟穩重type, 同過兩三個出去但之後都冇下文，
可能大家都比左錢都想搵啲高質素啦

各有喜好姐~ 高抬貴手
有錢賺我都想做打手

但至少無左信用欺詐師

或者lovestruck本身就係信用欺詐師

jack'd

我轉左鬼仔頭象之後分析比較

全部app
D女既認真程度：★★★★★★★★★★
D女既樣：靚我先approach
D女好唔好傾：★★★★★★★★★★
收費：比埋錢我爆房
難用程度：Hong Kong girls easy
整體cp值：★★★★★★★★★★

其實有鬼用咩，都係有條友打電話問係咪你本人

重點

我淨係用cmb 覺得夠

八個月約過6個男仔，全部都正常。

五個係名校生 。

一個有錢仔
有一個比較gay
一個比較靜 唔主動搵我
一個就失戀無耐
最差嗰個就讀緊mphil 但做傳銷

有個中規中舉幾啱傾就同我噠得到

玩app交男/女朋友就是要不斷努力💪🏻

cmb最好

早排係app識左個 早幾日出左黎睇戲食飯 都有傾有講冇dead air睇完戲都冇話即刻想趕住走咁
但之後whatsapp左幾句之後就斷左 雖然出街前佢都有時會冇覆 而家唔知好唔好再搵人好明明原本好似幾smooth咁

讀緊書/岩岩出黎做野就用tinder啦
cmb係第二個層次
無論男女 都屬於有錢高學歷

要你填學歷 住邊 身高
男人唔填既幾乎無女accpet 資料太少

accept

咁同邊個tat著左？

1/一個有錢仔
2/有一個比較gay
3/一個比較靜 唔主動搵我
4/一個就失戀無耐
5/最差嗰個就讀緊mphil 但做傳銷

6/有個中規中舉幾啱傾就同我噠得到

第六個

自膠

進行中?